如果人唔肯付出代價，結果就乜嘢都得唔到

你班毒撚，有邊個仲未出嚟
721同我死出嚟

唔理衝唔衝 721金鐘

已經冇咁既心情

話我知你睇咁多年動畫
學咗啲咩人生道理？
仲有咩藉口畀自己721留喺屋企

喂喂喂，你咩事呀，邊個批准你係度搞事架

我地今日動物台國殤日呀，你過主啦好冇

今日死左咁多人我地已經好傷痛

我地支持你地政治運動嘅自由，宣傳亦歡迎入post，但麻煩唔好浪費公海版面

你地大佬勇文青都叫過你地咪搞動物台

我唔識佢